港鐵新動力8.31登報勉港人 管理層急召見 稱有同事「唔開心」

港鐵工會「港鐵新動力」早前發起員工眾籌，以工會名義於上月31日《蘋果日報》刊登內頁全版廣告，包括印上「徹查8.31，毋忘7.21」。港鐵新動力今日於工會Facebook透露，他們因登報事件而被港鐵約見，公司指該廣告設計令人誤會，更指有同事對登報內容感到「唔開心」，希望工會尊重、平衡公司及各持份者的立場。港鐵新動力主席陳凱暉回覆時強調，廣告內沒有使用港鐵標誌，並已列明以工會名義刊登，不明白為何仍被誤會，並就部份同事「唔開心」而特意召見他們，坦言：「如果有啲人要戴住有色眼鏡睇，點睇都係有顏色嘅嘢。」

點解唔諗方法令兩邊都開心
點解係要有一邊唔開心一邊開心

工聯會你覺得你唔撐政府佢會開心咩

我見到黑警夠唔開心啦

港鐵入面好多spy。
成日check 人係唔同平台講嘅野。
根本入面嘅文化冇得救

依d低技術大公司一班6/70後廢中上曬神主台unun腳等退休

邊間公司有得救

臭屎密冚係呢間公司嘅核心價值

退休狗好"興香"

因為政府落左order 要殺晒市民個邊既人

721 831都未解決
我都唔開心呀

黨鐵真係黨鐵

我見到你間廢閪黨鐵仲唔開心呀

望到個廣告唔開心
我831望住直播都好撚唔開心呀

我見到黨鐵D膠層同埋D戰狼查飛狗都十分之唔開心。

因為共產黨管治理念只有敵我之分
非我者即殺、非人化

見到管理層有咁嘅反應都唔開心呀

呢個工會無咪幫港鐵洗底咋
第一眼睇以為係港鐵係蘋果度登報
新動力個名細到睇唔到
新既洗底工會？